歐洲歷史射手王叫C.朗！國家隊入球數領先美斯23球

歐洲國家隊之王，C.朗拿度（C.Ronaldo）當之無愧，在對瑞士的帽子戲法之後，葡萄牙巨星擴大了作為歐洲國家隊歷史射手王的領先優勢。
今場之後，C.朗拿度以88個入球領跑歐洲國家隊射手榜，領先第二名普斯卡斯（匈牙利/西班牙、84球）達到4球，而這一優勢預計還會進一步擴大。
另外，對於關注C.朗拿度與美斯之爭的球迷來說，兩人在國家隊的入球數進行對比，C.朗拿度領先23球。截至目前，美斯在阿根廷國家隊的成績單是129場65球。
歐洲國家隊歷史射手總榜
C.朗拿度（葡萄牙）：88球、157場
普斯卡斯（P.Ferenc）（匈牙利/西班牙）：84球、89場
柯奇士（S.Kocsis）（匈牙利）：75球、68場
高路斯（M.Klose）（德國）：71球、137場
蓋德-梅拿（G.Muller）（西德）：68球、62場
羅比堅尼（R.Keane）（愛爾蘭）：68球、146場
伊巴謙莫域（Z.Ibrahimovic）（瑞典）：62球、116場
施羅澤（匈牙利）：59球、68場
韋拿（D.Villa）（西班牙）：59球、58場
利雲度夫斯基（R.Lewandowski）（波蘭）：56球、104場
揚-科勒（J.Koller）（捷克）：55球、91場
迪施高（E.Dzeko）（波斯尼亞）：55球、101場
斯特雷奇（東德）：55球、102場
朗尼（W.Rooney）（英格蘭）：53球、120場
鮑爾-米高尼爾遜（丹麥）：52球、38場
馬特臣（丹麥）：52球、112場
亨利（T.Henry）（法國）：51球、123場
哈根蘇古爾（H.Sukur）（土耳其）：51球、112場
蒂希（匈牙利）：51球、72場
雲佩斯（R.van Persie）（荷蘭）：50球、102場

我美斯兩個美洲杯追番啦

陳7場均

未踢呢場之前
美斯已經拋離你23球啦

美斯好慘，無得打立陶丸 拉脫維亞 直布羅陀 阿塞拜疆

2018數據

你答得到C朗入波是什麼國家嗎？

無辦法啦，南美無廢隊打

c朗屆屆外圍賽有弱隊玩

點解無西班牙嗰3球？

2球 香港
原來咁都計

入西班牙唔計
入香港先計

我唔識串英文
我想問委內瑞拉幾多球

都話2018數據

老老實實，我都唔x知乜國家來

你張圖喺邊度搵， 點解會計香港

原來香港計
咁來香港認真踢既話洗十幾廿分都唔係咩難事

出錢買機票踢幾場友誼賽， 去泰國菲律賓中國刷數據算啦

2018世界盃前的數據來

小花友賽入球多到

阿根廷只係領先4-0,全靠球王入2球先險勝足球王國香港
奪阿港盃

你真係J入香港球波

美斯真係好勁

屍朗退休前可唔可以入夠100球

我每次見到美斯射波就9硬點算

可以超越羅比堅尼

如果正式嘅 就唔洗被人屌啦

在今天凌晨結束的歐國聯半決賽的比賽中，C羅上演帽子戲法助葡萄牙拿到決賽門票，再次驚艷全世界。
事實上，葡萄牙國家隊有史以來曾三度殺入過大賽決賽，而C羅在這三次大賽的半決賽中奉獻了五球兩助，參與了所有進球：
1、2004歐洲杯半決賽，C羅一球一助，葡萄牙2-1晉級
2、2016歐洲杯半決賽，C羅一球一助，葡萄牙2-0晉級
3、2019歐國聯半決賽，C羅帽子戲法，葡萄牙3-1晉級